【脫毒】21歲仔約會女神惹妒忌，遭10名學長圍毆打死

泰國猜也奔府一名21歲男子疑因約會「女神」外出而引來一眾學長妒忌不滿，慘遭監生打死，腦漿塗地，死狀恐怖。警方初步估計，死者是遭情敵報復。

警方周六凌晨3時半接報，指一間服裝店門口有青年毆鬥，有人死亡。警員到場後發現21歲的納塔蓬倒臥血泊中，腦漿鮮血直冒，身旁還有幾塊相信是兇徒行兇用的石頭與磚頭。

納塔蓬生前是一間科技大學機動車技術專業三年級生。